臨訓前許個願

希望聽朝去搭車，車上嘅人係去緊遊行，係討論緊遊行。
到維園係會人山人海，遊行嘅時候大家會堅守最後。
希望香港人實現到我少少嘅願望
維園見

你嘅願望都係大家嘅願意

香港人 做好自己

早點休息 明天加油